想問下superme superdry superX

係咪同一個牌子黎

首先係Supreme 並不是Supreme
三個唔同
前者係外國街頭潮牌王者
superdry好似係日本公司，有錯勿屌

Super dry 係英國牌子

咁係supreme 定supreme啊

咁super me 呢
同埋係咪有個日牌叫wtsapp

嚴格黎講supreme係板仔牌唔係潮牌,superdry係英國牌
好似認真左

wtaps

唔係whatsapp 咩